泛民莫乃光:慶幸王沒有發表撕裂香港言論 考慮入中聯辦

中聯辦主任王志民應邀出席立法會午宴，專業議政成員莫乃光說，慶幸王志民沒有再發表撕裂香港的言論，又表示若王志民邀請立法會議員到中聯辦，他們會考慮應邀。

專業議政成員莫乃光、葉建源、梁繼昌、郭榮鏗及邵家臻，席間向王志民提交信件，內容包括重申保障港人思想自由的重要性、要求重啟政改等，其中邵家臻另外提交關於單程證批核權的信件，梁繼昌就希望王志民花時間了解立法會工作。

王：
飯民：阿爺無出聲呀，好彩啫，好開心

CLASSIC
泛民打手不願面對
@五毛狙擊手
@LIKLN
@食魚有魚味
@求銀祈
@waiwaiwai
@波台唔係台
@慕清流
@真俊華
@omega3